班親建制媒體將何軍妖單野入哂示威者度

大家記得要share 原圖
唔好俾班人用chop圖混淆視聽